21:37 我要求點處女人數

今晚之後仲剩幾多

1001

今晚之前都唔見有啦

處女留名

0

有淨唔通又會有你份咩

1
Catgirl

每秒計時系統如下：
-1
-1
-1
-1
-2
-2

23:00
......

24:00

-100
-100

失緊lu